Apple依家係咪唔會再用個i字做product/service名

以前就咩都前面加個i
依家就咩都前面加個Apple
連iBooks都改做Apple Books
遲啲iCloud會唔會改做Apple Cloud

好似係話Steve Jobs留落嚟嘅就繼續用i乜乜，Tim Cook開始嘅就用apply乜乜

iTV都係，
不過依家全部新service都放棄用i字

唔會再用 i字俾人用得太濫

遲D Apple XXX都會用得太濫

諗起i ring手機指環

Apple 本身好難patent i呢個branding
“Apple”又另外一回事

等睇改名做apple phone

然後mac+ios合併變apple os

idog

所以Gay Cook 都改名做Tim Apple

i字頭俾人註冊曬

Apple Pie

Tim apple

idaily > appledaily